有冇手足見到連狗咁樣開始想回家

回家了 反正天下烏鴉一樣黑 任性完了

廣告比g點更敏感
廣告越黎越多
vip無了期
開放code

如果高登有反以前既人流就夠
人唔多 但起碼無依家咁不知所謂

請何蛇既fans gchi我

同埋用一陣部機就好熱